無得出行，留係香港做好耐無做嘅掃街

少少意見
相真係好遠

好遠？

幾有feel

我覺得第一張唔錯
其他果啲同主體太遠

拎埋啲景做吓構圖

佢地似乎好抗拒戴口罩

條女腳毛都影到

第三張最好睇

#７１３４１
害人害物５毛空白貓

可唔可耳post你去中囯影果Ｄ索尼雞相
#７１３４１你最鍾意影乳房影走光影閪窿果Ｄ呢
我想用中囯品牌索尼相機學下你咁影
#７１３４１你去英國未呀？

#Letskillchinese

我覺得唔關距離事，係太似試鏡相見人就影嘅feel

想問樓主呢輯相係用幾長焦距
你平時鐘意用長焦掃街多過用35左右?
用長鏡掃街會唔會大壓力啲

咩焦距?85mm?好遠個feel差左D
用24/35mm試下影啦

咩叫出行?

出去遠行

135mm

部機full frame 有4千萬像數以上crop佢做近鏡唔難，我長焦想拎多啲境

怕羞仔岩用長焦多啲
但用廣角鏡掃街刺激啲

鬼佬都幾興用85街拍，其實有咩壓力你支鏡大咗個人都企遠咗

長焦拎多d景？
廣角先拎到多景喎

但香港人多
你自己企果個位都係好多人

佢意識到你唔係影佢 唔會有人理你